[黃的台話你知黃色經濟圈有無用]全城被武漢肺炎陰霾籠罩,各類消費市場生意跌超過5成,揸的士藍老嗌救命,連本都話搵唔返.

2月，全城被武漢肺炎陰霾籠罩，各類消費市場生意跌超過 5 成，不少揸的士藍老嗌救命，連本都話搵唔返......
［黃的台］如何呢？
統計 2 月數據，重點如下：
Feb total: 5,703 orders
Daily average: 196 orders
Successful rate: 87%
在這個嚴峻時期，我經常聽到台內成員、台外司機說：啲apps都無乜order時，［黃的台］仲有order做。
這代表我們行對了路。
在此，我感激在這經濟低迷時期仍然支持我們的黃客，有很多熟客已經像朋友一樣，幾乎每日都用黃的，看著 5703 這數字，再看看那些叫苦連天的的士藍老，這不就是我希望達到的效果嗎？
就是用經濟手段令藍圈無啖好食！
但距離全面行業革命及光復香港的目標仍然遙遠，請台內成員謹記黃客用真金白銀支持我們不死、挺得住，我們也要將得益回轉到黃圈之內，這才對得起支持我們的黃客！
最後，再次感謝持續支持我們的黃客！

已經教識老母用黃的bot

「黃的台」：

我直接用TG

不過如果有心人幫佢地APP最好

十卜黃的士

支持

坐過兩次黃的
兩次都係高身車
車箱好乾淨
好多消毒用品
司機同聲同氣好好傾
完全係同廢老的兩種體驗

有無偽黃的？

推

聽佢地講入台幾嚴謹

堅持黃色經濟，掌握經濟下行救生艇

偽黃又如何
迫到班垃圾得底個頭迫住屌政府同支那已經爽死

幾時先明白你唔搞大個圈 個黃色經濟圈做唔耐
唔好太多潔癖

再推

偽嘅先好，中共使咁多錢先迫到啲藝人偽藍 我哋搭程的士幾十蚊就迫到廢老屌政府撐廢青

每次司機都好好傾又好服務，架車又舒服

建立一個
黃=優質
藍=低質
既服務形象先算贏

滾動

正 啱啱先知原來有呢個台 推下先
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!